覺唔覺食魚生好撚反智？

講真 得土署/古人/未開發低智能人種先會食生嘅食物

愉生呢啲撚屌嘢好應該被市場淘汰🦈

仲要有寄生蟲同細菌

樓主幾時搵我食魚生

點睇

食開炭

土木工程拓展署？

唔好啦 驚比你打

係 到時食到一肚蟲

食魚生同食屎係冇分別

通常社會賢達先會吃鵝干

帽哥有5會？

雖然上次打到你仆街，但我收錢做野only

其實係,食物衛生角度唔應該食生野,無論係魚肉定其他肉.

你同熱民不共戴天 我選擇信你

清淡野嚟

雞刺身呢？

我唔係波台人

我點知你今次會唔會又收錢

佢係真係變態 你冇block錯

雖然我好欣賞你，但有人出錢既話我都會打到你傻

佢課金多過你條捻木羊

25大亨？

總之有人出錢就連N賓都打得

咁岩而已

人有相似

離一離題，有無人入去笑鳩父兄？

新華社：今晚8點 我們要發佈一張重要地圖！！

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好食咪得

老鳳間中就會食愉生

入到去見到有舊煎堆

呢條撚樣我唔收錢都做嘢

你小心點，佢嬲爆爆去左㩒錢
我唔知一間洗唔洗開工

武漢Batman 都食 有咩問題

佢唔係假膠黎架

我唔係尊敬佢，係佢太bulk打到隻手好痛

？？？

你愉雞食

佢魚台狗

我哋應該跟隨鄰國腳步，一齊食屎內循環

？？？？

樓主咁難諗到位入愉生冇人get到

屌你老母仲敢入黎

勁靚仔樓主

点解

識食應該隔水蒸番熟佢
記住用蒸魚豉油同薑葱

咁生果要唔要煮一煮先食

你有份比錢我打柒樓主

老反同意

如果魚生同屎起面前 逼我同你選擇一樣黎食 你食屎唔好同我搶魚生ok？

乾淨魚生冇問題，係大陸呀，印度呀，呢啲地方食就返智啦

打得好

明明人類用火煮食先係文明
人類咁反智要生食
樓主，呢鑊你講得啱呀

唔撚識食架喎你

你點會夠賓哥打